［抑鬱撚］完全唔知自己想點⋯

做運動？